姣婆boss揾我入房傾兩句

誰人敢得失佢
又要推 又要吹 被我中出即刻出曬水

呢首熱下身 聽日先出真嗰首

標題好似多咗隻字

有冇人接力

Boss你確係好淫 最正係你那對躉

吖吖聲也是銷魂 插過你是種榮幸
公司中濕吻 枱底打真軍

咩歌

不許你注定一人

你係咪弱智

何出此言

係郭富城既弱啊

意境咁正都冇人欣賞

Boss你確係好淫 最正係你那對躉
吖吖聲也是銷魂 愛插你是種淪陷
公司中濕吻 枱底打真軍
示意我到洗手間摸下身
返屋企再度西痕 要半夜四出車震

睇標題仲以為係百年樹木添
副歌第一句啱晒音

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

秒自like gotcha

邊句

唔得咩 Sorry囉

在最燦爛時光xxxxx

估唔到你玩淫歌

效果唔太多 算數

其實原本係想填基因編輯單新聞 不過feel到柒味濃

唔太得

玩番食物咪算

女都算食物